# BD.FM #

Muzyczny seris społecznościowy napisany w języku programowania Java z wykorzystaniem grafowej bazy danych Neo4J. Interfejs graficzny powstał przy użyciu biblioteki Swing.


![Przechwytywanie.PNG](https://bitbucket.org/repo/B6dzyo/images/31429339-Przechwytywanie.PNG)